人生冇意義了

睇戲未

我又睇

你好

Yes

做緊兵喇hahahaha

冇你份

hi

係

咩料

做咩兵？ 哨兵定伙食兵？

咩戲

一齊睇，ok?

考慮下

我同你果套

美女與野獸？

睇開美男與野獸

THIS

野獸與野獸